唔好再打啲『閘』機喇

習，唔係，係閘機，死得好慘呀。去放低支花悼念下閘好唔好？